你都唔配呀!!!我係香港選民

最後半分鐘

真係唔明個主持點解可以咁冷靜，對住個大仆街真係佛都有火，唔好比我親眼見到何妖，我都唔知我自己會做咩